你眷戀的 都已離去

你問過自己無數次、想放棄的
眼前全在這裡

我擁有的都是僥倖啊 我失去的都是人生